我決定左以後控制好自己唔好咁易嬲

大家加油
雖然今日見到佢條仆街 見到我好似驚死走唔切咁（屌你老味啦我見到你我走先啱)好似搞到我好想見到你咁，不過我以後唔會嬲 我要控制好自己

今日請教左信佛嘅巴打，人哋對你差你反而對人好咁樣你就鐘咗一個善因，所以你以前點樣對我我都唔會有咩感覺我唔會再諗點樣報復 我要用平常心態去面對一切，但係你自己做過啲乜你自己食返個果。

最後一句，唔好以為我好似好想見到你咁啦，搞到要特登避開我我都唔撚想見到你㗎

g持

低eq撚 唔好學人扮上菜 連自己eq都控制唔到 依加咁大個人先黎開post 話要學控制 有咩資格話人 你咁既eq逼害過幾多人你知唔撚知啊

信佛不等如修佛
人有因果同心魔,緣也是因果~心魔就睇你有冇違本心。

不在乎人對你好壞,在乎你對人好壞而已

低eq?咁又點至起碼佢咁樣對我我都冇屌柒過佢一句 ，仲冇晒尊嚴求佢唔好走

玩感情嘅人 一定衰過eq低既人
Eq低後來有得改變，至起碼我肯去改

要做都冇執念好辛苦 我會繼續努力
如果我做到咁高境界，就唔怕再俾人傷害

傷害都可以令你成長,唔好向差諗太多就ok.

有時都諗唔明點解咁坎坷，有啲人想講分手就分手

坎坷係苦難,係考驗,係人生。

放下才能向前行

你話eq低有得改 我對依句說話有d保留 不過冇人幫你驗證到 你自己睇下係咪真係有得改